[灰] D狗已經令我地資訊疲勞

其實呢招佢地唔係第一次用, 每當有極大輿論事件時, 佢地都會放另一件事既料去分散輿論壓力, 最
後可能係好小事, 可能係炒車, 可能係無頭公案。
可能你地會覺得我好冷血, 唔理霖霖....但唔係咁, 我係唔想D狗利用霖霖既死去令所有死者既死都變得毫無價值, 我地唔止要追回彥霖既公道, 我地要討回既公道仲有極多!

睇返彥霖事件新聞爆出之前, 我地傾緊既重點係咩野, 我以打擊警隊形象既重要性排列:
(1) 黑警開真槍打心口+ 插贓嫁禍
(2) 美國人權法+新屋嶺集中營真相
(3) 印尼女記者中槍
(4) 的士賤人撞斷腳
(5) 6月至今500幾人死亡, 200幾人"無可疑"自殺
仲有好多...

無耐, 就有仆街係度帶風向去---> 蛋糕女--> 連續幾單浮屍 -> 其中一個係彥霖(?)

我地要記得所有發生過既事係好難的, 但其實所有野都有矛頭指向同一方向---> 黑警+公安+解放軍共同體, 佢地係最有可能既犯案者, 你見佢地要出POST否認, 即係佢地非常驚人SPIN向佢地身上。

但有無發覺, 你地對於(3) 印尼女記者中槍既興趣已經低左?
最近, NOW車長都有中彈, 你地有關心嗎?
唔係要怪你地, 而係要提醒你地, 呢D就係資訊疲勞!

當一個強姦犯又偷錢又搶野又亂開槍又放火又殺人又強姦, 仲要不斷做, 人就會自自然然將最易記果一至兩種特質同佢地LINK埋,
再講時, 你會講「果個殺人犯丫嘛, 仲會偷錢添」, 另一邊果位絲打會話「果個強姦犯, 仲會殺人架!」, 就咁聽好似無乜野. 但變相其實其他聽你形容既人就只會記住幾樣野,
但係...(1) 又偷錢 (2)又搶野 (3) 又亂開槍 (4) 又放火(5) 又殺人 (6) 又強姦
足足6樣法佢地犯齊曬, 但提就只提3~4樣, D狗就係想咁。

應承我, 整個CHECKLIST, 記低佢地犯過既錯, 我地呢一代搞唔掂, 都要留比下一代,下下一代去記住佢, 香港無檔案法, 我地自己做!
(當然, 最好我地自己搞得掂啦)

721 唔見人係唔見好多人, 只係我地無得查
831 打死人係打死好多人, 只係我地無得救
10.1 槍殺人係殺左好多人, 只係我地無得數
我地仲可以做D咩?

資訊疲勞係文宣圖洗post

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

有幾弱智先會覺得一單野炒可以prove到全炒

屌開得口唔差在講埋
裸屍但狗話無可疑，有埋專家支持，至少都係狗隊程序上有問題/狗特登hold住資訊

呢兩點都好緊要